［EDM］呢到有冇電音友？

2月有show 我最愛嘅ZEDD

有Steve aoki 同zedd實鳩沖

有zedd 一定要去

Hardwell

呢排仲有好多大DJ係香港/深圳有演出，好想全部都去

暴風深圳個場有冇人會去

秋風掃落葉巴打呢

唔返大陸
hkedm 個group 有人帶香港旗去大陸show比人沒收

Wtf

終於有 等緊2月zedd

仲諗緊去唔去 25個陣容真係好屈機 zedd
17號去Alan walker

係咪levels?

佢早幾日轉左去levels

見到依家買飛要880$
心諗做乜鳩

有zedd 可惜無Martin Garrix

冇kshmr

千祈唔好去睇Alan walker
上個月睇左佢打live 唔撚識打 齋播歌
首faded都聽到厭 你播下Tiesto版就同

上個禮拜去左澳門睇armin
好正 trance既王者

黎緊下個月都會去個Storm
2月都會去緊dragonland

我估唔到呢度都有人聽edm
聽左差唔多4 5年了
D fd又去日本個ultra 又去watersonic. 好羨慕

Martin 幾個月前hk ultra黎左
應該幾年都唔會黎住

有martin個價就會唔同

Aw真係好差咩 話曬Tiesto都睇好佢

都聽左5，6年了
第一次接觸我諗係幾年前skrillex first of the year果排

今年拎埋第一名，仲貴左

我第一個聽嘅DJ都係Skrillex，係個frd推薦我聽。雖然話係因為Skrillex我先聽電音，但其實我唔鐘意佢啲歌

我都好想去睇Tiesto DJ界大師級人物

我覺得Ultra music唔岩佢，同埋冇乜睇過佢live show，對佢mixing有保留

唔可以話差
不過造歌掂同打碟掂係兩回事
Zedd .Calvin Harris 做歌都係頂級
可惜打碟都係一般

我而家加深左edm
因為幾個fd有打碟

之前cubic 佢都有黎打
我個fd去左睇 好鍾意佢 不過佢話果陣hea打都好開心

12月睇埋zedd

唔記得找卡數買唔到飛去尋晚martin garrix
platinum飛2百幾蚊咋

留名

依家有兩個po 用呢個

真身？

Lm

Tiesto 仲有無飛買

我都有打碟

膠登見過巴打

tmrland 睇過佢
alan walker 識禁play button only
佢係一個好既producer,但dj skill 小小都睇唔到

轉歌 過場果下真係幾差下 連貫性唔夠 應該經驗問題姐

12月澳門

你唔講我都load唔到佢user name

雖然近期做deep house都唔算差
但仍然抽離唔到Traffic個年代

480買左aw
好想睇dragonland

聽日賣飛 好想去
有十個FD一齊去AW

岩岩係Facebook見到

真

有無巴打知dragonland係咩來頭

好羨慕你地有得去
我2月超忙

大家點睇marshmello
幾鍾意佢style(future bass/trap??)
martin garrix香港果場ultra你地有冇去？

有去 marshmello 好正

好鍾意綿花糖 佢首Ritual同alone J到我出血

我覺得佢首alone一般般但係勁受歡迎

同感

Freal Luv比較好

我覺得keep it mello唔錯

同黎明concert 同一主辦單位
應該睇中左搞edm show 好賺呢條水

棉花糖都算唔錯既dj
始終做左咁多年ghost producer,有返咁上下經驗

用呢邊傾 我果個po唔洗推啦

EDM係全世界都興起得好快，得香港仲係起步階段
連大陸同東南亞都好過香港

Agger

Dragonland飛已買
希望佢地搞得好好睇睇 唔好再好似上次黎明咁

same 期待

新手留名
比較鍾意hardstyle想問下有無巴打有推介 想聽多啲

lm

Dragonland 想睇25號, 但朋友一定要睇Black eyed peas, 最後買咗26號

Miss K8啲Live

26號係pop唔係edmbtw edm a區要千幾

識construct唔代表識perform
其實dj界而家好多都係做engineering 既野
專注打碟打得好既 又唔多出名

唉 仲貴過edm 早知唔應承個friend 自己睇25號
買左Alan walker 希望唔太差喇

我都想學

冇記錯嘅話秋風巴打講過香港人聽慣情歌
太睇重歌詞，唔點理melody
EDM對唔少人嚟講=蒲歌，洗腦

飛已買

我有個港女frd，成日聽英文歌係到扮晒野話：等我聽下啲歌詞先
對我來講melody係重要過歌詞，班垃圾港女聽唔明韓文咪又照聽Kpop Kpop咪又係=電音

我都覺得melody重要過歌詞
我啲fd之前話去唱k放鬆心情，點知ig睇到佢地又係到唱埋啲失戀歌，我心諗咪玩啦
同埋EDM當BGM幾好駛 聽住做嘢/溫書一流

比較鐘意trap 有冇巴打聽yellow claw , dillon francis?

聽慣左cantonpop, 而家聽edm 有時都會聽歌詞

巴打唔好期望太高 dj faded live真係麻麻 你降下期望值可能有效果

咁呢個正常 我有幾首都特登去查歌詞，ZEDD嘅Papercut同Done with love，但我都係聽完首歌鐘意個melody先會去睇歌詞

Papercut真係正到痴線 但zedd自己話唔鐘意

可能首歌係講緊佢同佢EX，所以話唔鐘意
咁正都話唔鐘意啫係來緊會有仲正嘅歌

ZEDD新歌

中意聽電音
但唔係好深入了解

通常揀DJ聽，每個DJ都大約固定幾種曲風，睇下你聽鐘意邊一類型，有鐘意嘅歌可以post上來，幫你搵下類似曲風嘅DJ

有zedd一定去
BTW steve aoki我都幾鍾意

Calvin Harris chainsmoker
最近聽marshmello首alone同Martin garrix既in the name of love 都覺得幾入耳

嗰類唔太熟 我聽House，Big room多啲。你可以搵下dubstep同trap，DJ可以聽下Skrillex，DJ Snake，Kygo

自己友

佢唔鍾意既原因係因為首歌太長

Thanks bro
身邊冇乜人聽電音

巴打鍾意聽有人聲？ 試下聽呢首

買飛買飛

AW 係靠首Faded同Sing me to sleep出名姐
去聽佢都哂錢

Skrillex

係
幾啱口味

想問下你地點睇Dj soda
我自己對edm了解唔深 但聽過佢一次打碟
都覺得幾差下

30/12 去深圳有興趣喎！

利申垃圾producer

Alan Walker好細個

有冇人聽過Xtrullor

呢條垃圾簡直侮辱DJ兩個字
btw香港有個叫DJ Soda嘅男人，DMC香港同大陸地區冠軍（全世界最大DJ比賽，呢個係鬥打碟技巧）

EDM都有好歌詞，e.g. Wake me up

kygo djsnake marshmello zedd
the chainsmokers cash cash galantis afrojack

Aw 新歌 alone就出 (同marshmello 個首撞名 )
聽左少少preview 都係走唔出faded, sing me to sleep既影子

Dj faded 不了

全世界叫上得大台既dj應該佢d live最廢

Alesso

但好pop

Hose disclosure 同 澳洲佬 flume,Chet faker都幾正

呢到有冇人有聽KSHMR
佢個The Lion Across The Field EP好正

印度佬 正阿

我諗zedd既都會岩你口味

我比上面share 個隻nevada洗左腦
遲啲搵zedd既聽下先

Vicetone

班mk 港女話我聽edm 嘈
轉個撚頭又聽垃圾kpop

yellow claw live 聽真係唔錯
播歌有鋪排

如果淨係聽big room咪一定滿足

steve aoki 依家太commercial
個個show 都基本上同一set

早兩年特登飛去台灣日落睇佢
點知呢兩年再聽佢d live 都係一鳩樣，無變過

on9 一名
不過靠樣同對波發左達
呢個世界就係咁，吹佢唔脹

本身諗住買dragonland25號飛，點知第一下禁錯26號買左兩張，有無人要

上網問/出去開po問比較好

avicii係咪復出？

仲有我個名果首 都好正

avicii

無限faded

上面果啲屬於邊類型？

個人好鍾意martin garrix usher首dont look down marshmello keep it mello但唔知屬於咩style

Dillon Francis 好慘 做極都唔紅

大家覺得Live黎講邊個dj最勁
Dj Snake = Hardwell = Tiesto = Martin Garrix ?

Kpop低質好多 個賣點已經係個mv同理班「歌手」而唔係首歌本身
將歌變做着重睇多過聽，有啲扭曲咗歌嘅概念

今日Loop左好多次

沒機會睇距live
不過睇youtube 同距snapchat都知距個set
依家的確係太commercial
不過話曬都甘多年
黎香港同Zedd同場都幾好啊

決定每日分享一首比大家

我自己個名

Save低先，宜家個腦裝唔到第二隻歌住

見zedd必衝
不過冇信用卡買飛

無早烏都唔捨得去

強帖留名

早幾年係香港睇過佢live
dup蛋糕、玩人型sex toy

無咩人講Hardwell既
身邊真係好少人聽EDM 以為蒲歌

今日又有on air聽

Dragonland A區飛真係好貴
B區又好驚太遠冇咁high
好兩難呀頂

女友唔係幾鐘意 但我又想去
又無朋友一齊去

我買左dragonland vip飛

Chainsmoker 算唔算edm

算，但佢比較另類同埋有非EDM嘅歌

邊首係非edm

組團

J死我 inside out 好聽

記錯左
應該係話佢地玩Trap多

咁我呢？

見到隔離post話韓國mama，其實如果泡菜歌當電音，落club聽同打碟來講的話唔差，但俾班港女擺到上神檯就

你個名就少聽 10年前出名啲？（印像中）
btw俾佢地首One more time洗左腦，我想搵Zedd remix嗰ver但搵極都搵唔到，淨係得live cap出來嘅版本

...

Daft Punk 2013隻RAM先拎左Grammy

btw One More Time (Zedd Remix) 只係得live係有原因

cannot agger more

同埋最好播instrumental
因為以我認知大部分而家EDM-oriented 既kpop都有唔差既producer係背後
例如
有vocal版

第一次真係覺得好Major Lazer

我覺得mainstream黎講 DJ Snake明顯高一班
Tiesto 自從轉左mainstream野之後(即係近年)都變得一般

mainstream 既DJ對成場show既流暢度要求好高
基本上一甩手有差錯都幾尷尬 尤其係UMF TMRLAND 之類既最大型festival

明顯係跟而家EDM個潮流
純聽instrumental 其實算係可以LOOP既歌黎
不過俾班前線偶像派搞到

Dj faded 已技窮

冇左啲韓文都真係幾好loop

覺得EMD KPOP都好洗腦

EDM

佢首remix出左冇人聽原版

首instrumental個drop(好似係)唔知點解好熟面口 好似有首EDM個drop都係呢個melody

其實正常，啲歌成日會重複用其他歌嘅音效

通支持我

咁有冇原版 想聽下

有冇Axwell Ingrosso同好

個melody好似聽過但諗唔起咩歌 搵到放上嚟

有無巴打係聽開 Progressive house

呢首歌我喺巴打你個edm post見過，一直J到而家

Axwell❤️

ultra sg 好sweet

以前當Vicetone仲係Progressive House 數一數二高汁嗰陣成日聽
自從佢地轉左style之後一直冇再點聽過Progressive House
而家呢個genre開始變substream野
兩個係之前prog House既duo都disband (Volt & State 同 Dzeko & Torres )
而家chill時代 prog house開始沒落鳥

是日推薦

多謝支持

日日搭車loop inside out, all we know, closer

點解冇人講dvlm
我第一接觸EDM就係聽佢地

聽chainsmoker 感覺好chill

聽開Spotify playlist 上面啲大路野
有時自己鳩撳發掘下咁
留名

之前係ultra korea睇 不得了

之前無意中聽到4minutes既Hate 出乎預料個drop好正 點知原來係skrillex

係咪好似陳小春同校長個首歌 m記成日播
咩男神應該乜乜乜

我覺得好似呢首

純播歌on9

最初接觸係EDM係skrillex 跟住就聽左幾年到呢家

Yellow claw d節奏正到

有冇巴打用fl studio 之前玩過一陣停左

幾錢

有冇巴絲黎緊去印尼 ？

秋風巴無過來？

I'm here

屌呢個真係想去，陣容冇得輸

無錢去

聽左新歌未 開始見底了

睇左張飛 仲貴過RTUHK
但有ZEDD真係好想去

1380

melody又係差唔撚多 技窮

我都係 不過我聽左一年幾咋

睇過佢一次 睇到嬲嬲地去左其他underground stage正過佢多多聲

呢家聽番覺得dubstep 有d嘈

聽左幾年都仲係對d歌路冇咩研究…
最近係咁loop
don't let me down
roses
closer
middle
依幾首應該係trap 掛
之前聽開skrillex 正到射

全部都係The chainsmokers

死忠

其實佢算係咁，年紀輕輕又自己一個人創作，不過佢都係適合留係NCS多啲

去

Middle好似係DJ Snake

應該算prog house 多過trap?

有冇人覺得DJ snake encore成個album 都好正 日日loop here comes the night到宜家都未厭

如果有Porter Robinson

而家係trap既世界 dubstep我都仲有聽既

我只係覺得好既producer同好既dj係好大分別

Dont let me down應該係 trap
但Roses同closer我估係future bass

AW alone

屌買左飛睇 仲要係levels玩

張飛兩日都好似八舊幾

我都係為左睇zedd
飛已買

有冇巴絲組團去

Dragonland 飛已買

見有人屌Alan walker
衰d講句條友靠抄人起家
Alan walker 個隻electro 風格（rhythm 少少swing)
其實係源至一個叫 K-391 既人
個陣K391自己創左呢個咁特別既風格出黎上唔到位
但Alan walker倒模咁跟反而上到ncs仲咁出名

補充 k391既風格本來係Dutch house再演變出黎
另外上面有人分trap future bass
其實基本上future bass就係trap
只係加左好多pop influence
例如一定有vocal（都多左好多無但其實） ,會多左玩唔同pop常見既funk lead, chord仔咁）

同埋大家唔洗咁刻意去分genre
因為edm係會不斷變
只係dubstep 都由最舊式既 dub> bro step>reggae>terror step>riddim
轉左咁多次
所以大約知自己岩聽d咩就得

無知一問 The weekend算唔算EDM？

我都係EDM撚 聽左兩三年左右
最開頭係Youtube聽Spinning Records而接觸到EDM
最有印象中係Animals(唔係Maroon 5)

我都估唔到香港會有EDM撚 因為身邊無朋友同我討論

我知 大部分係the chainsmokers囉

有就實有，係好少人深入研究

又學左野
因為我覺得future bass好chill 反而有少少deep house 同uk garage既感覺 而trap個感覺就強啲 所以我分開左佢地

聽得年幾 仲有好多野要學

The weekend新個首starboy應該係 ft. daft punk

我初初聽EDM係跟vicetone嘅，所以佢地玩咗幾耐Progressive House我就聽咗差唔多咁耐嘅Progressive House 唔知咁叫唔叫做聽開

因為跟開vicetone所以佢地轉咩style我都跟住轉咗口味
我估沒落可能因為個pattern好易重複冇乜surprise掛
但一開始係聽Progressive House先，叫做有啲感情
所以我只能表示遺憾

大家都好有研究 學到野

K-391剩係有聽過Sky-City 唔錯

Vicetone整咗首remix，我聽落覺得似剩係小改個drop，但好聽過原版

Vicetone一開始係見到巴打狂推先開始聽 係真係好正 到而家都keep住follow

有無人十二月三十係深圳睇Oliver heldens啊

Nevada 好成功洗左大家腦 唔好意思

有冇chainsmokers 果類ge edm推介？

Post返以前啲相姐 但好似個個dj黎香港都係嗰幾個地方影相

香港唔影高樓大廈仲有咩好影

好似係鰂魚涌有個街市定唔知邊度 我印像有幾個都去左影

不過marshmello係香港同小朋友打波個張相好好笑

話說之前拍左條打碟片 巴打們俾下評語

巴打可以試下用多d filter 唔好就咁blend
如果你想個snare fill開始駁既話
一係cut走你下首既low同high 留返vocal 因為好亂一聽都覺得唔smooth
利申唔勁

仲有 個eq mix完一定要去返中間 唔好唔做

次次未release之前都己經聽左過百次

多謝提供意見

dragonland 有zedd

我都想問 最鐘意都係the chainsmokers

Pop類edm聽zedd

Papercut都真係冇介紹錯
每日一歌 有咩聽啊今日

ZEDD真係必推 你聽晒佢兩隻CD先，Clarity同Ture Color，包你聽到扯晒旗

推歌都係等Shockwave巴打推 佢熟過我

Zedd 比較少人聽既有Daisy 我覺得真係唔錯
仲有成日聽到既Beautuful now
fifa 有首adrenaline 都好好聽 不過未必算你岩聽果隻
有d 我聽厭左唔推了

最新首lol 主題曲 Ignite 呢首真係好得意 必聽

今日黎首舊小小 Vicetone remix

成隻Album買左 True colors

同大家分享cash cash, 佢啲歌都幾好J

ZEDD 無咩歌唔好聽 好多都係PROG HOUSE 好易入耳
特別係VOCAL 聲，首首都配到絕咁濟

我都係因為ZEDD 而開始聽EDM

巴打識野
CASH CASH 紅歌唔紅人咁
又或者佢地唔打大FEST 淨係做美國國內市場打CLUB
我想睇都無得睇

TAKE ME HOME, AFTERSHOCK, HERO, HOW TO LOVE

呢幾首好很正

擺低幾首最近係咁聽既

DVBBS - NOT GOING HOME
LA FUENTE - SHOW ME HOW TO LOVE
DUBVISION - UNDER THE STARS
TV NOISE - REMEMBER
BLASTERJAXX - HEART STARTS TO BEAT
VICETONE - KALEIDOSCOPE
BASSJACKERS - EXTREME
DJ SNAKE - MIDDLE
DJ SNAKE - LET ME LOVE YOU( MARSHMELLO VER. 我覺得麻麻)
WILDONES - NOBODY BUT YOU
D-WAYNE - LOVE AGAIN (有首係BOLIER REMIX 都好聽)

有冇巴打聽過Lucian 嘅Infrared

otto knows - not alone

今日推介Florian Picasso新出嘅Cracked Wall

How to love最後段beat drop

係咪有saxophone
呢段真係好撚好聽

係 聽到高潮

Dillon Francis in ZENTRAL

唔好咁講你地提過歌名個啲我都有搵黎聽
上面個兩隻碟都save低先

唔敢當 我聽得多姐

Daisy我都覺得幾好聽啊

True Colors成個album我唯一係唔鍾意Bumblebee 個drop真係接受唔到
其他嗰啲都好正 不過有幾首已經聽厭咗

有冇聽過millionaire 好正

Zedd 黎左香港

呢首麻麻地鐘意

有Hardwell既 $1000都照屌啦

同意 仲有dj snake

大家通常會帶咩去？

passcode大家點睇

召集所有鐘意聽 Hardstyle 嘅臉孔
（雖然應該又會世界大戰 Hardstyle 係咪EDM嘅一部分）

Hardstyle 嘅 Kick 真係不得了
自己都學緊整音樂不過個 Kick 真係世界級難整

唔理咁多拋磚先

Dj snake

做gym個陣都好鍾意隊edm

依然擔心aw個表現，未聽過佢live

我有時會聽，但好快會聽到攰

是日推薦 係Tiesto live聽完好鐘意

daftpunk 死忠 90年代鐘意到依家

btw 到第13頁都無人提deadmau5?

好多鬼佬好憎死老鼠

Martin Garrix - Full DJ Set (Live at Capital's Jingle Bell Ball 2016)

想保持神祕 好似係

最愛Martin Bb
The chemical brothers係咪EDM 呢排日日聽

AW首Alone好撚正
出左幾耐就loop左幾耐

開頭係咪個個都鍾意Chainsmoker同Zedd先？
聽耐左就會開始DJ Snake同Martin Garrix

其實Headhunterz 都幾正
雖然話轉左玩大路野

仲有KSHMR
佢啲歌有陣神祕印度味
（好似本身係印度人？

其實佢地有上billboard 榜個啲我都聽過，但冇刻意搵黎聽
The chainsmoker 因為比某首歌洗腦先開始鐘意

我真係好中意edm，聽完好有活力，個人會好開心，好似中左毒。
Btw 有無人會聽trap

+1 CASH CASH 好撚正，D曲飛
Take me home

駁唔到

DJ Faded

後日dwp

好想去 但冇錢

留名先
鍾意hardwell Martin
去完rtuhk聽左galantis就返唔到轉頭

Galantis首Peanut butter jelly 摯愛

Dj faded 話佢差又唔係好差 唔知點解咁多人吹奏
但同其他比佢真係高不成低不就咁

Argg 佢其實增進下啲'播歌'功力已經好好

Faded首歌出左好耐
但唔知點解呢排多左好多人聽

佢Fade變左Faded先多人聽

香港地講EDM
大家都係識討論POP EDM ONLY
即係落club會聽到個堆

我係聽calvin harris先
18 months個隻歌開始聽
後尾查資料先知呢隻碟全部歌入晒top 10 single in UK
破埋Michael Jackson記錄

因為多咗vocal同係咁loop where are you now 第一次聽自然覺得好聽然後去google首歌

係 冇歌詞嘅歌冇人識

Above and beyond

想sem break 去睇一場

唔知 18號打後到 7 號有邊場

鐘意 dj snake skrillex 同 marchmello

Dillon Francis香港有show咩？？

有冇人會去 好似今晚

我啱啱出新碟 2017有tour 不過應該唔黎香港

點睇don diablo

係今晚 想去

我咩都聽啲
最大路會聽
R3hab kshmr kaskade alesso
未落過club表示唔太知

Btw 青smokers 首roses真係聽到出年仲聽緊
Calling lose my mind都百聽不厭

有冇人聽techno / trance…

好想睇Chainsmoker同Martin

what up motherfuckers

Hello fuckingMouse

W&W，Dj Snake同Hardwell 幾時黎香港啊

唔識冇特登搵黎聽啊因為，變到周圍都聽到只因上晒榜

有冇人聽開 dubstep, dnb, trap, future bass ?
係香港係毒撚 genres

留名學嘢
小弟聽咗電音唔係好耐，一開始係聽skrillex入坑，自始鍾意咗dubstep，不過依家聽返佢啲歌覺得麻麻
之後開始接觸其他曲風，依家最鍾意聽Angerfist嗰種hardstyle
其他曲風都會聽下，例如trap，DnB，trance等等
其實我冇話聽開邊個DJ(除咗Angerfist)，平時都係上youtube啲channel或者Spotify啲playlist聽

聽下Datsik

岩你呀巴打，trance show會來香港

W&W同hardwell BB

Hardstyle咁重口聽慣左應該對其他歌冇乜感覺

其實liquidcity個d算唔算
我冇特登去深究 都係聽d大路野 ncs呀avicii redfool zedd咁

小弟聽開 Flume, Baauer, RL Grime, Flux Pavilion

K391上到ncs呀

好撚鍾意Avicii
係佢帶我入EDM嘅世界

dubvision 25號黎香港

佢做live過場碼碼地....相比起其他DJ
Faded做歌就叻 一到live就見真章...

呢個年頭仲有人識AB

個人認為其實都一般

留名

呢期聽開chainsmoker
最鍾意 Don‘t let me down
有乜介紹大家

純電音真係唔係幾鍾意 有人聲好聽好多
Btw chainsmoker其實係咪紅closer先入到百大dj 聽佢其他歌都係人聲佔大部分

Zedd嘅Ture colors同Clarity呢兩隻專輯都必推

The Chainsmokers係靠早期既#SELFIE彈起 Closer幫佢地打入mainstream pop

其實我一開始聽佢首selfie好難聽 好似大陸啲廣場舞歌咁

秋風巴黎到呢邊好少留言咁

其實 Angerfist 果種曲風叫 mainstream hardcore
雖然都係 Hard Dance 嘅大家族但係同 Hardstyle 算係分開兩種 genre

我有時都會聽下 hardcore，不過真係唔係個個識欣賞果種炸耳嘅感覺
(雖然我幾鐘意

ZEDD

真係好想avicii岀返黎

健康要緊

鐘意Flume 20syl 同 Honne

近排唔得閒
hkg嗰到我都成半個月唔記得開新post

岩岩走去聽marshmallow啲remix 唔係幾聽得慣 不過首alone都幾特別

有無producer巴打
想問點樣揀到大路果幾種聲
成日揀聲揀成個鐘都唔岩

用咩synth?

Faded呢首聽到傻左

仲要係dash berlin remix

死老鼠表示chainsmokers垃撚圾
selfie請聽呢個remix

用logic built in sxc24咋

揾下serum或者massive啦 好多torrent
淨係preset都有排你揀

我岩岩開始玩 以前砌開pop用preset
啲preset synth全部都食左啖豬油咁
想搵隻簡單清脆啲 快melody都清楚既
另外點解人地淨係drum同synth就好full
但我就要係咁加track先得

Stack layer + EQ

+ compression

嗚啊
Hardwell 嘅 Hardstyle Remix Release 左了
不得了

正

有無聽alan walker新果隻alone
唔係話唔好聽
不過比起faded同sing me to sleep差好遠

Illenium

又唔係咁講，我個人比較雜食，乜都聽
hardwell，zedd之類比較pop嘅我都會聽

原來係咁，真係冇深入研究過。
試過喺Google Angerfist搵中文網頁都搵唔到介紹佢嘅資料，佢呢類曲風真係好小眾

開始技窮

學到野

聽唔入耳

會
組隊？我17

本來覺得好普通
傳媒吹棒後我覺得好似好咗

一樣 聽唔入耳

但好少女仔聽 搵唔到知音

一個supersaw屌落去就係
學下sound design啦

聲 mixing 都有關係

最簡單既就係要明咩叫fullness
簡短咁講返所謂fullness就係要成個frequency range都炸得哂
呢樣係要全部instruments一齊做出黎
所謂清就係有brilliance 同presence (treble)
除左炸得哂之外呢
成個mix既low mid high end 既energy都要平衡
注意energy平衡同大家一樣db唔同
因為人類耳仔對高音敏感d 低db既高音能量已有可以同高db bass差唔多
詳情可以拎個pink noise對比下

而source sound既fullness就係frequency range決定出黎
你唔明可以試下開個eq出黎
一條pure sine wave 一條pure saw
睇下邊個好力水d

Mixing 既fullness有興趣再講

有冇人聽香港本地果隊soul of ear

通常分享親啲EDM歌比周圍啲朋友都係咁答 ：「好撚嘈呀你聽果啲親都」

自問冇乜深入研究，
開始接觸係LMFAO
之後David guetta,
Zedd, DJ Faded, chainsmoker, 綿花糖
唔識分咩類打咩類

chainsmokers

我身邊聽電音女多過男

自從去左don't let daddy know之後
之後香港再搞咩show都一定到
EDM係2016大盛之年
前最前真係震到個心跳埋出黎

Rose都叫入主流啦
好chill

巴打有冇興趣share sample library

同你都一樣
不過我接觸skrillex先
俾fd話我聽啲歌好奇怪

2月去Alan Walker同埋Marshmellow

香港人「聽歌」嘅方法同對新事物接受嘅程度呢樣野真係講到就黎變月經

我份人比較雜食，由EDM內到EDM外嘅唔同music genre都有接觸下
所以有時想介紹啲歌比 friend 聽真係一時得一時唔得

我都係 有時想介紹啲Fd聽EDM都要搵返啲大路野先得 驚有啲太重口味

Btw有冇人鍾意Killer cat Porter Robinson Halcyon 個啲

正呀

比人知我聽EDM會好羞恥

Shelter
果陣估唔到原來 Porter Robinson 係毒毒

下次我整首 speedcore 比啲 friend 可能會嚇走佢地

無儲好耐
多數要特定sample就自己再layer

同好呀 你個名

你阿 成日返聽佢d live 覺得好正
Mello d 歌其實都叫好少少唔嘈 而且個旋律又正
但都冇人識聽
個個就DJ faded Alan Walker

我暫時得white noise
同埋好多plugin都好貴…
有冇好介紹

Cythetics.fm 會有d免費野玩下

小弟聽開 flume , rl grime , baauer

拋下磚先

小弟接觸 Modestep 先

兩個 version 嘅 sunlight

近期聽開呢首 唔知有冇其他人都一樣鍾意

巴打唔好介意我問太多…
個kick同bass一加埋成日都好muddy, 點搞好
係咪eq唔好係同一個range重疊？
我用緊Pro Q

Skrillex
小弟對 brostep 麻麻地，比較鐘意佢 melodic 少少嘅歌
例如 Cinema X Get Free Mashup

Skrillex 有料阿

google "side chain"
基本上就係當kick出現嗰陣bass會壓細聲「讓位」比Kick出嚟
最常聽到嘅就係喺 house music 度 (特別係 big room)

有一個做法係boost and cut
例如有個kick 個bass位係50hz
你個sub長期係50 -80 位遊走咁
你可以boost個kick既50hz再cut60-70hz既bass位（narrow cut)

或者就係直接轉一個kick係唔會撞得太勁

另外一定要知既當然係要side chain 個kick 同 bass啦

除左呢樣都可以用parallel compression突返個kick出黎
詳情上youtube 打返隻字都好多教學
唔明再解釋

avicii is working on the third album

唔該哂上面兩位巴打 好高質
你地係全職producer?
有冇作品開心share

放左出嚟就會暴露身份
我只係一個鐘意音樂嘅普通大學生
（雖然都幾想做全職producer ）

又學到野 想試下作歌但唔識入手 YouTube睇下片先

有冇去開rave呀 交流下

唔識門路所以冇去過
Grad 之前想去飛去外國玩一次大型 music festival 感受下氣氛

外國成日有show，好想去

Youtube 啲live版聽哂 成日loop
好可惜身邊朋友都淨係識啲大路既
同佢地講首alone好正 佢地話 係囉 dj faded果首呀嘛

平平地日本韓國ultra啦

我都係year1學生仔
放左又係會自爆
我勁想全職produce

睇嚟呢度好多同路人

邊到睇marshmello?

哥狗好勁

好開心揾到大家 有冇聽我新碟

DDJ-RB ?

鍾意pop edm可以聽下

琴日先去完vegas睇rl grime唔洗錢超正
個人比較喜歡disclosure flume果啲style
另外有巴絲聽過porter robinson？ 見好似無乜人講

中二已經聽house
由聽厭big room, progressive 到依家聽得多嘅deep同indie dance 都叫有呢方面少少知識
（最撚憎Alan walker,其次係the chainsmokers,不過smokers係有好聽嘅mix）

利申依家中六

Yup

Liverpool睇Marshmellow London睇Alan Walker

巴打直頭憎Alan Walker 其實最開頭Spectrum Fade個啲我係幾欣賞 但係當佢出Faded Alone SMTS嗰啲 好似技窮咁 三首差唔多一鳩樣咁 我覺得大家要俾多小小時間佢 可能遲啲有驚喜

有無nicky romero同好
Legacy ，Toulouse好正

BACK FROM DWP

條友連個style都係跟人 有排等

巴打有無聽過ddj wego4 ？
呢部掂唔掂？想學下打碟 但係無咩音樂底

唔係特別鐘意
不過佢首warriors 都幾正

wego始終係入門機，如果佢呢個價位我建議買DDJ SB2或RB，如果想平就唔好買wego4，買wego2/3。如果RB同SB2揀我會揀SB2，佢可以用埋Serato而RB只可用Rekordbox。wego係方便帶出街玩，如果多拎出去開party就買wego

見到有香港

我都想去
Btw 係Marshmello 呀

我都有啲反感 純粹覺得佢俾人過份吹捧

同感，依家週街都扮佢着黑冷衫笠帽唔知做乜鳩

佢英文自己出 我知

點睇traktor玩stem

未用過未聽過traktor

真係唔好聽 house嚟講真係下等野嚟 就係唔明點解有人吹捧 話乜撚佢有home town culture

要溫dse冇時間揾到新歌同埋依家house music趨勢去緊future house 大熱chainsmokers同Alan walker 小弟仲未適應到 仲停留左係2014tomorrowland果年啲歌到 所以歌庫一直未update 有冇2014同好

NI出品 新玩法

上YouTube搵左片睇，幾得意，但都係覺得有兩個碟係到會好啲

巴打都有打開碟？

有

呢個真係等學野 咁多年都冇試過

ga 區？我vip

Thx

同你差唔多格局

zedd

巴打用邊個software

Rekordbox 同埋有時會用djay pro 因為有Spotify

有！！岩岩先去完DWP LINE UP 正到
仲同成班台灣朋友玩，正到喊 成個旅程都係用5000$左右
利申:玩左一年edm party

同TELEGRAM EDM GP 果班再加台灣人?

有group?

想入

本身我都用Djay pro，但用左Rekordbox就冇再掂佢

係咪tw edm fb group 個班

唔多人出聲的, 不過有親event 都會有人問有無人去 .etc

佢個mac版唔似rekordbox 要比五百幾

依家學緊scratching

之後個dfx又要比錢

馬拉睇完🤘🏻

想學 mixing 。 請問有網上有無 d tutorial 可以教下點用 DJ 2 mix 歌 ? 都有 spotify account 。 如果只教 dj2 mix 。 香港應該無 live 教吧? thanks

買RB送永久

wego難玩，我用RB都還好，呢樣野真係勁難學，同埋用黑膠係最好

Djay2？上YouTube有基本野學，學好基礎其實自己可以發揮，當然有人指導會好，香港有DJ堂上但都好貴，你想學可以Google下DJ School HK之類嘅字眼

最近幾鐘意呢首remix

有冇好心人收Alan walker 飛
兩張Extra Final GA3
原價連手續費 一張HK$909.75

新手留名 身邊冇人聽呢啲

各位巴絲 重有無方法可以買到AW 17/12 個晚嘅飛？

Proximity

巴打我有2張你要數要？

1819.5 /2 ？

唔係woo，alone好到肉woo，佢打碟應該ok？
不過應該唔會嚟香港la

btw，如果想學，冇工具，係咪自己上網睇片，再down整個app入手會好？

Freal Luv 好正
有冇 live 版？次次 YT search 得泡菜嘅 live

最近loop緊PRXZM既royalty同埋in my head,把女聲勁正

有冇deadmau5 同好

睇 Video 學都幾難

睇 video 學都幾難下。

我覺得Ok喎，只係搵片有啲煩，有啲學教片會教壞你手勢

識貨 Tinashe果part 正到

我都係睇片學
爬多d文睇多d youtube教學片
再唔係買部平平地既dj controller
可能會易d上手

Djay pro?

等緊佢出vicetone既2016 mix

Rekordbox永久，點會送Djay

Sidechain

Btw 有冇 Rameses b 撚

有冇人諗住去下年台灣Looptopia?

2016 is the year of BASSJACKERS

我都係永久
但係要買既咩
唔係跟controller既咩

Firefiles

有冇巴打收aw live 我有多2張飛

Telegram Id :chrishohaha

講真hardwell真係好正
不過香港人口味唔知接唔接受到

算叫做多人識架啦
睇返上年hardwell 係澳門個show 都多人去

上次RTUHK有冇人睇過Jauz? 佢live打得好唔好?

但佢澳門個set list同其他地方比D歌pop好多

我都有去 真係好正
佢真係屈機 特別今年miami同europe 個set
😍

為左貼近香港澳門呢邊真係pop左啲既
其實今年搵martin黎rtu 都係覺得佢較主流試下反應
收到風 黎緊幾年香港都會有rtu

Martin係香港好似都唔算多人聽
屌根本edm係hk就無人聽

勁鍾意ZEDD！
但啲飛好貴

香港最多人識咪dj faded 囉

800蚊可以睇aoki 同zedd我覺得好抵 起碼平過Rtuhk

Alan walker chainsmoker 我都鍾意
最鐘意 future bass

想問下自學難唔難 (純係想係fd面前威威個種唔洗玩得好叻) 另外問下d器材要幾錢 大約需要幾多件? 屋企老豆有唔少 長身個d (啦趴)低音既都有

Aw ncs個陣我好鐘意架
應該zedd最多人識 之後就dj snake chainsmokers個d

Zedd唔夠chainsmoker Taggart 太靚仔多女j佢 avichii calvin harris 呢d大魔王都一定出名過zedd

問親人聽開邊個dj 10個8個答dj faded 同埋chainsmoker

我反而覺得martin正喎 好幼齒有細佬feel
不過好似好撚矮

Martin根本係幼

有冇人答下我
Btw回應上post martin好似入左top100 dj第1名

Martin仔正太feel 丁死姐姐

Martin 勁細個 係正既dj界既未來
一般應該淨係識dj faded 既

今年martin係dj mag 第一 第二好似仲係dvlm 第三hardwell

早兩三年 zedd 啲歌好堅 可能個陣啲人唔知佢叫zedd但都聽過佢啲歌

有冇人知dj個部機點玩

呢部野係咩黎 用黎做乜?

利申好鐘意青smokers 首all we know嗰啲feel
有冇人識類似feel嘅歌介紹下

Launchpad

推介呢段

唔好聽太多主流野喇大家

好多ghost producer 嫁呢個世界上

佢呢部勁好多 應該貴好多?

平時無咩留意 原來咁多人同我一樣鐘意zedd
佢首spectrum 過左咁多年都係咁鐘意

越貴嘅機只係越多功能，DJ controller最基本有：微調同捽碟、較音量、較BMP、較EQ、玩基本effect、set cue、播音效。

其實每一部DJ controller冇一個好嘅DJ都只係一部CD player，'DJ' SODA都係成功嘅例子

Launchpad貴極有限，都幾難玩

ZEDD死忠here

有冇咩途徑可以聽嗰啲DJ嘅歌

節奏感要超強
仲要一take過
所以拍得片既都練左好耐

same here
不過係avicii帶我進入EDM既世界

等於玩音game Jubeat

玩 一啲都唔算難玩 整Project先煩 個鳩個去youtube download人地Project難得去邊姐 人地整Project 一個都可能要兩三個月

係 我上面講嘅難玩其實係想指用software set部機，見YouTube啲教學片一粒一粒音咁set我就唔再想買Launchpad玩

想問下zedd fans 佢現場係點
Chur唔chur

下年二月先第一次睇佢現場 同問

希望唔會係播歌dj

有無DJ controller推介
打算買 numark pro2+

睇ig果到氣氛好似幾好 但現場唔知 要靠岩岩去完dwp果幾位巴打答

冇錯
試過比班朋友聽過
比人話skrillex啲歌好嘈 成班淨係識聽泡菜

學咪識囉 熟能生巧

利申 整開Project

泡菜有啲歌仲嘈啦
不過佢地都只係睇歌而唔係聽歌所以唔覺掛

Nervo新歌好正

岩岩聽完alan walker
On9 唔計包張枱 幾種價錢門票一撚樣
冇分咩位 早入去有靚位
最仆街係臨播faded警察查牌
臨走時聽到人講 有人被踩親隻腳所以報警 唔知真定假

排隊個到都唔少人報警
入唔撚到就報警攬炒

屌你老母岩先睇完AW 個場真心唔掂
細到仆街 d安排又差 烏煙瘴氣

大愛martin garrix

雖然我未去Aw 但係從內去Edm Party價錢唔同 位都係一鳩樣架啦 先到咪攞靚位囉

Fear, and Loathing in Las Vegas
和樂器

錯post

又或者可以好似呢條片咁

咁Fear, and Loathing in Las Vegas都有部synth嘅

Spotify有好多野聽

唔講個場安排點 dj faded live有冇改善

佢係Post-Hardcore
不過我係想覆隔離個日本band post

Yellow claw

好彩我早到左 被女圍

播歌

早排拎靚位

無靚位唔撚緊要 會唔會係買左飛開始左都入唔撚到去

氣氛呢 ?

Dj faded係引下啲妹架姐
識聽就知hardwell bb現場功力深厚

屌我都見到呢個

除左dj faded 其實琴晚澳門有Tiesto 有冇人有去

聽聞tiesto都係播播地歌
有錯勿hi

AW播歌就預左
不過佢同佢d crew好撚nice
我去過其他tour 佢地認得我
帶左我去同AW影相
AW仲要除口罩影

真fansss

其實只係第二次去 不過上次完場後同d crew吹左好耐水

R水吹

Tiesto

可唔可以玩返trance

近呢2年係,呃下飯食
因為上左神枱,播咩都有人仆去睇

呢排佢live主要打返deep house,都算係咁
之前個排下下big room,我洗撚聽佢打呀

正wor
不過好奇你同佢班crew傾咩

閒話家常 都有講少少tour既野
佢經理人留埋email比我地 叫我地下次再去就send個email 比佢

有幸睇過佢打trance

其實點先叫識打碟
因為我最近係DJ學校學左少少關於DJ嘅嘢
我而家識一首歌慢慢轉去另一首歌,
又或者用一首歌嘅melody mix 另一首歌嘅vocal
咁我算唔算係識DJ呢?

個人覺得DJ學完mixing到最後最緊要嘅係選曲嘅 taste

我淨係識聽

不過以我聽左咁耐既經驗
呢樣野係易學難精

咁開心
係邊到?

係真，個tutor佢都話最難唔係dj technique，而係個mixing idea

為左呢個post開ac
聽左edm 4年幾5年
咩type 都聽，柔至tropical house 硬至hardstyle
鐘意 martin garrix , kygo, skrillex, marshmello

同你好似 我仲有聽Avicii Zedd Diplo

呢樣真，我歌單600幾首歌話多唔多話少唔少，但每次一打碟就企左嚮到落唔到手

邊間school

我為左打碟乜鳩都要聽 多數house，少量hardstyle，依家開始rap，rnb，hiphop

我近排買左部ddj sb2, 未有時間深入研究，之前試過係電腦用virtual dj 接過下歌咁

一開頭唔識聽,淨係聽BIG ROOM
聽耐左就覺得TRANCE,TRAP好正

BTW,你地買左DRAGONLAND飛未

想買但搵唔到人一齊去

用serato/rekordbox，唔好用virtual dj（最好都係serato，最多DJ用）

一開賣第一日就買左

一個人去囉
最多到時搵埋你一齊聽

我都係同女朋友兩個人去

DJ academy...

幾錢一堂?

Virtual dj好似淨係得殘體

我都係
所以我會分歌類型
會易簡D

免費，因為係乜乜大專program
亦因為咁個tutor教得好hea
到最後嘅所謂嘅表演比賽，學員亦得唔到應有嘅尊重
我本身日日聽DJ live先有基本嘅概念
唔係嘅話根本唔會識咩歌mix咩歌好聽等等。
不過真係好開心可以係台上面表演我一直以嚟想mix嘅idea，雖然現場無乜人，但係可以令到在場咁多位having a good time我已經心滿意足 其餘時間評判都係係度玩電話，我都算自己完成人生其中一個夢想 人生最開心嘅10分鐘
sorry想係度呻下嘿嘿
因為成個program都太濕鳩

不過自己比錢應該唔同講法嘅

我諗起好耐好耐之前我都係高登開過電子音樂嘅post，整左個youtube playlist比巴絲打，介紹過嘅歌都會加落去個playlist度。
如果大家想聽下以前巴絲打介紹過咩電子音樂大家得閒可以睇下嘅

我記得你 我嗰日有去睇，比起其他學員我覺得你都已經幾OK，畢竟先學左三個月，不過我覺得個DJ教壞你地，個個都睇住部電腦接歌冇人用耳機

分晒類架啦，house，hiphop/rnb，hardstyle，但每次打碟都諗唔到新玩法搞到有啲灰

youtube majesitc
開左不斷播就得

又貴又唔好用，我一開始玩DJ以為個個software都差唔多，玩左一兩個月後轉其他dj app玩就知好少DJ會用virtual dj，你唔提呢個名我都差啲唔記得佢存在

想繼續學DJ嘅話搵我傾下交流下

想問下巴打你用melody mix vocal 係用電腦software 定係dj controller 整?

應該係controller+DJ software

個tutor係比賽前幾日先講禁cue個耳機就會有聲，但係無教幾時用 我睇dj live我就發現通常係轉歌會用

咁我想請問一下巴打到底應該幾時用呢？
我果時有用，但係只係喺轉歌聽個bit對得準唔準果時用

同埋可唔可以請問埋我同冠軍差啲咩呢？ 除左果次停左係度嘅fail

youtube 可以打咩keyword 去學

嗰陣睇完你第一輪就走左，sorry 因為真係有啲悶，想傾多啲DJ野用telegram傾，打碟呢家野有排都講唔完（上面有telegram link）

好想去，好貴

唔係走唔出，係佢Style 就係咁

我係YouTube搵教學大多數都係教基本對拍，有啲DJ會有十幾條片教，可能當中有你想要嘅野，試下一段段睇落去，就算唔係你想要嘅野都可能會學到新野

DJ mix tutorial，頭幾條片都有用，當你明左基本就識melody mix vocal（印像中YouTube有個叫DJ Trayze有教，係一個白人肥仔）

香港人聽edm會停留係disco年代

hardwell 啲live show 好正

sem break 研究下先

Vicetone 真係好撚正啊

佢地今年合集

今晚慢慢聽

岩岩mix左幾首歌，獻醜了

This video is not available

版權問題
您的影片在部分裝置上 (可能包括手機、電玩遊戲主機或機上盒) 無法播放。
電腦一定開到
btw我iPhone都睇到

返去聽
留名學嘢

講真我覺得你幾有潛質做DJ，如果你有興趣繼續學的話

台灣個Looptopia好似幾正 有冇巴絲會去

佢live真係好正
有幸聽過一次現場

好正
打得好過dj soda

幾錢啊？

$800

岩先入手左呢隻

普通飛$780 VIP $1380好似係

學寫program 有排

其實redfoo係咪真係識打碟 睇YouTube d片完全唔知佢做緊乜鳩

佢唔係淨係識出來鳩跳咩

應該係 Deep house/ Future House mix？
幾正 巴打嘅taste幾啱我

我睇Tomorrowland條片佢係咁撚dj set但唔知有咩用

多謝支持 我唔多識細分house啲曲風 每次mix就揀聽落差唔多曲風來玩，我諗今次大多都係deep同future

話晒都係「DJ」點都要有set野放係到，我有個唔熟DJ野嘅frd知佢2月25電音show有佢，都好驚訝咁問：佢識打碟咩

岩岩同人交換禮物拎到，有排研究

Future 同 deep 其實個分別在於 deep house 一撚定係deep bass

講笑 雖然係真既
Deep house 通常係真係比較bass oriented
而future house係會再pop d 同 funk d

其實大家大可以咁理解genre 入面既future係refer緊80年代個隻future

唔識可以問下我

尋日玩左成晚都進展不大，求指教

有排研究
琴晚學識點整燈光
不過仲摸索緊

呢部野幾錢

$3000有找

初學者好想買部試下好似巴打玩mixing

推

呢度有冇人好dnb？

聽咗EDM2個星期，但仲係唔太識分啲風格
我淨係識聽啲大路野，Martin Garrix,AW,Tiesto....
有冇巴打可以解釋下

你依家聽落邊首歌最有feel/最鐘意

好鐘意 major lazer 首 Get Free (Andy C Remix )
Btw 極度推薦 Strobe (Dimension Remix)

呢度有冇人聽開 Rustie ?

Marshmello Alone

正呀喂

我估你鍾意Progressive House同Trap 你去搵下呢類型既歌睇下鐘唔鐘意

你哋加油 當初我學都學左成年 不過係斷斷續續 而家youtube好多教學 想學既易左好多

一出就聽，真係好正

想問下點係電腦錄我玩launchpad啲聲，Google同YouTube搵左好耐都搞唔掂

想問下有冇人聽Alesso

唔明 你玩Launchpad啲聲既意思係？

好似人地YouTube錄啲片咁，但我想要電腦把聲唔係用咪錄

Alesso
Cash Cash
Galantis
Chainsmokers
Avicii
Martin Garrix
Marshmellow
Major Laser
全部大路野同pop

Alan Walker 就不了
十分反感

同埋有無同好都鐘意Tritional 同 Oliver Heldens

依到好似好少人聽trance咁
Gareth Emery
Above & Beyond
MaRLo
Dirty South
Andrew Rayel

介紹個electro house, dubstep同trance 都玩得好有味道的DJ比大家

我想去 但因為本人太矮決定果日去汁邊聽下算

有冇人會用DJ野做wallpaper

CashCash 好少人講佢地
Galantis都好鐘意，買埋佢地CD

CashCash 好多歌明明好好聽都唔係幾紅
最紅都淨係No money
但其實只係個人認為未係最正
Aftershock
How to love
Hero
Surrender
Arrows in the dark
Sweat
Party in your bedroom

淨係How to love既original / deep mix / acoustic 都有幾種唔同既味道
個個version 都有唔同味道
都唔明點解會咁underrated

BTW Galantis 最新首Pollow Fight 好looppable

屌 No money 係 Galantis
自膠

第一次係edm post留言估唔到有人聽cash cash
party in your bedroom 呢隻歌好鬼死得意
overtime成隻碟都好正

岩岩開始聽 有冇d易入口既推介？ 有時覺得d風格好多好亂 搞到我完全唔識分

呢排聽緊 we don't talk any more trap remix版
想搵多d呢類風格 各位巴絲有冇推介

我唔太明你意思係咩 係咪即係人地條Launchpad片好順個啲聲？ 係既有兩種
第一種係人地玩Launchpad 但係唔收音 淨係要啲燈同埋手勢 (但係呢款通常俾人屌 因為佢地唔係真係玩緊)
第二種係真係現場玩 要Practise好多 所以有啲Launchpad片其實用左六七粒鐘先Perfirm到完美無缺既表現
唔知答唔答到你

試下聽Trap 例如Trap Nation
其他風格咪試下最大路既House (future house, Progressive House) 試下Trance，Dubstep個啲 其實查下Edm 聽到啱聽既 再去Google查下係咩風格 應該可以搵到你自己鐘意聽咩類型

幾粒鐘鳩整左某hit嘅 remix出黎
完全未mastering就upload

有冇Linkshare

6號yellow claw好想去，但係七號考試番唔到黎

where

Yellow claw好撚正 一定要去

留名學嘢

我講野1999，多謝巴打耐心解答 我都係自己再研究下啦咁

copyright 問題封撚唒

soundcloud 有冇試過

第一個BLOCK左我嘅就係Soundcloud
block 之前仲有人like左

睇返Martin Garrix個出身
想像下如果佢係香港或者好啲東亞地方出身嘅話
佢而家會係點
[url]
[/url]

係香港做頭幾句嘅野嘅話一定畀人屌撚死
個個都係跟足個教育制度一齊行至少十幾年先叫有少少自由
唔係u grad嘅又搵唔到食 香港個環境產業單一化

其實好撚陰公

深圳

除左monstercat,spinnin' records ,proximity,ncs同trap nation仲有冇咩推介
我想接觸多d

你個名正野
Mark Schultz 都唔錯

UKF Dubstep / D'n'b, majestic casual, future classic
諗到再打

你呢度已經有答案

搵到個zippyshare暫時upload左上去
不喜勿屌 草率之作

請問用咩整？
FL Studio？
整到咁多effect好勁

點解冇咩人講armin 同 don diablo既??定係我睇漏左眼?

FL
drop嗰度一般house行野

btw有冇人好indie dance/nu-disco嘅音樂

呢首個特別有cyberpunk味道
個cover完全呈現左出黎

成首野個迷幻feel好重 M83應該比較出名

你唔覺得fail

Yellow motherfucking claw🔥🔥🔥

聽多歌聽耐左過下手癮
我覺得係

Tiesto 一入2017就放個新logo出黎

小弟兩年前整過小小一段嘢

個個都放我又放

學校野太忙無時間玩

秋風巴記得我？
我聽左你首野
勁muddy 其實fail又未算fail係無mix好姐
出面d歌都係咁
但個vocal應該未對好少少
而且太多野未mix好
個snare太細聲

如果將佢鼓底轉做drum and bass 應該幾正

sample u mean?個program己經係近dnb了 不過我突登唔行amen break drum 聲我係有少少跟liquid

有冇巴打係美國去開rave
LA呢頭
琴晚去完courtdown

當然記得啦
其實首野我當係拋磚引玉
呢幾日都不斷聽不斷改

不過我最hea嘅應該係格硬將成首野改左BPM 原本唔係126

加油啦秋風巴
你玩多排一定唔差

其實無問題啦改Bpm
我之前直頭128直上170

呢條友呃錢 播錄定啲歌

如果係代表重返trance就好

housetime is anytime
cutting shapes好正

忍唔住講多次
每次聽How to love最後段drop都會高潮

有無巴打可以Share KKBOX EDM/DJRemix List

近排比較忙
係襯年尾有連假先玩一玩
應該再過一排先再可以再探索一下
希望下次係攻Plugins

無知一問 有邊位dj唔係播錄定啲歌

Laid back luke係比較出名既一個
A-trak
Dillon Francis(好似一時時）
Skrillex

新手一問 你地用咩整remix
有無d免費 又岩新手玩下既 推薦下??
Thanks a lot

因為我就咁聽覺得有啲似intro
Btw新嘗試係好事黎

kkbox好多歌都無

其實係叫咩類型??
Synthpop?

自膠

btw 勁muddy係咪因為你聽嗰個係zippy個preview version
嗰個version降低唒個quality
download先正常返啲

暫時我得呢d 有乜野係必聽我仲未有

有無巴打上年有去香港road to Ultra，話說小弟上年2016係去台灣嘅road to ultra，2017有少少想試下香港，睇下氣氛如何，有無巴打分享下

我去完之後都唔想再去香港既rave party，太冇氣氛啦!
我去過road to ultra taiwan ，相比起台灣好玩好多！

利申：去過香港幾次大型rave party

Avicii 會出新專輯

Dj snake 首新歌

原來係咁 我用左preview聽

秋風有無contact 得閒可以交流下

btw 如果係到開直播吹下edm水 播下歌講下production大家有無興趣

hi 你應該唔認得我啦

留返個sc就會記得 我記sc多

ww

sc o唔ok

pm me 唔記得左你sc

啱啱開始聽咗一個月 EDM 真係好吸引
平時聽開calvin harris 同埋Zedd
有冇其他推介 諗住聽多啲唔同類型嘅黎聽下
dJ snake 都會聽下

Flume RL Grime Baauer Flux Pavilion

王思聰生日請Skrillex去表演，公平咩

有冇人係因為geometry dash/the impossible game而接觸電音

屌點解香港冇自己嘅event

有架

夠竟落花漏水你係邊個？唔會係RGKinHo , CTM掛

佢自己twitter講

推下post 先
聽Zedd 真係聽上癮

已上癮here spectrum loop左半年仲loop緊

不如分享下令自己入坑個首歌
我先

拋下磚

話時話有冇人like jack u 首Mind

岩岩先見到lihkg有人開edm post,入黎推下先

自己都去過幾多外國festival,千其唔好去大陸啲festival,成班大陸佬玩人肉火車搭哂膊頭周圍撞,成班生番咁,又冇禮貌

令我入坑嘅係呢首 當然不能否認仲有Faded
但係聽耐咗 真係仲有好多正過Faded嘅EDM

仲有Martin Garrix 嘅 In the name of love

入坑係#selfie

Tiesto 過兩日有新歌

same 跟住就搵chainsmoker其他remix聽，嗰陣佢地仲未太出名

留名學嘢
成個腦都係melody但係就唔識點整我想要嘅聲出嚟
一首歌有成幾十個layer，我對呢樣又係無咩方向

你有興趣我可以即時開直播講

如果有人想就10點開播

想知大家點睇Dimitri vegas and like mike 衣兩兄弟
利申淨係睇過佢地youtube d片 帶到個氣氛超正

dj黎講我覺得算做足

台灣looptopia 有冇人去？個lineup

啲mic skill 幾好

入坑係david guetta- titanium

想問下巴打係邊到買同埋幾錢？想平平地買部2手玩下又搵唔到

入坑係alesso - years
近排發現左2個型仔叫galantis
好撚正

In the name of love
Roses

DDJ-Wego3$1800新機 暫時見過最平

搵dj use only，佢係香港pionner代理，冇乜人放二手入門機，你可以入Facebook一個二手DJ用品group睇下，見過有人放。我呢部係淘寶買，$3000有找

上次ultra 有黎香港live 好正
講靚仔 VINAI先靚仔 dragonland有得睇佢地

David guetta+1 不過我係bad

我見巴打個部好似多啲function ，想知2者有咩唔同，新手咩都唔識求指教

其實點解dj snake 唔除眼鏡
佢應該幾靚仔 雖然少肥

不過ddj-wego3好似易上身啲岩新手

佢今日去左京都，我差少少就見到本尊啦
利申: 琴日去完

想問下ddj-wego3買左返黎洗唔洗話要插咩野mixer果啲
見你部野好似好正咁
利申：自學新手

唔建議買wego，晒錢，係叫做方便拎出街同支援iPad iPhone。DDJ SB2同DDJ RB都係入門機，可以試下，建議DDJ SB2，因為支援Serato。雖然依家呢部功能上我都就來覺得唔夠想用換機

巴打我覺得個啲Tiktak聲可以Keep到耐少少 同埋二十幾秒果度有啲亂 個Drop有小小失望 不過幾好聽

同意，前段有啲亂，drop位如果係用deep嘅心態去聽我覺得唔錯

黑超係佢本尊

可能我問題 唔太鍾意Deep

Get low個mv好似有除過

Ddj sb dj use only話停左產，想知sb2有無內置喇叭？定要自己有外置喇叭

唔會有Controller有內置喇叭....一定係駁線用外置喇叭出聲

唔該巴打，新手真係唔識

無聊播下自己鳩作野
睇下有無人想問下野 盡答
利申: noob

各位巴打都係自學？
係咪要對節奏好敏感先得

利申想學但乜都唔識

睇你想學咩啦
如果dj既話節奏上要求會高少少
但其實作既話就唔洗敏感都得

想問下有冇巴打有玩過launchpad
最近想買塊玩 有少少問題想問下
launchpad 同launchpad pro 分別大唔大
新手係咪唔洗買到pro
香港邊到有得買 幾多錢到
唔該哂

自學，買左ddj sb2 半年，但棟左係到唔知點入手

首先學左咩叫beat match 先
之後學pitch ride 對beat

查實daft punk叫唔叫做EDM
打機一定聽daft punk

我自學，要識數拍子係最基本

有冇人可以一齊去

我想問mix 歌果陣係之前set 定啲cue point 先,定係mix 緊先set?

Don't you give up nah nah nah
I won't give up nah nah nah
Let me love you
Let me love you

第一首狂loop嘅係middle 之後就愛上咗dj snake同edm

今個我個腦都係loop 呢首

一直都聽唔厭

新手第一次作 聽晚deadline jj插沙求評

Dj snake major lazer unmet ozcan都係鐘意既style
David 又係世界級

Me入坑係zedd首clarity
然後越聽越多 返唔到轉頭

sound design fail
chord prog 係咪有用out of scale chords?用得唔岩wor
你個chord 1 6 7 7#既點解? 個出scale chord好似無resolve返 唔好聽
無mix過(雖然功課應該唔會考呢d)
feel到巴打應該有research過少少（？）
只係無經驗？
drop個bass搵過另一個synth去做唔好用返supersaw
無bass
個supersaw太廢唔夠大聲同wide
個lead成由頭hold到尾 再抖下氣
個kick唔太岩feel 應該搵d 多返少少character既 有返少少timbre
個 3 2 1 go 同出面d clap 唔match 搞到個3 2 1 go 好似錯左拍咁
clapbuildup應該留返一個measure前停
無sidechain
reverb太勁，你唔係trance可以dry d
melody 都可以

drums可以有progression
例如 kick 1 2 3 4 layer個ride落去出8bar入hihat同時snare
hihat 就落offbeat(你岩的)
咁可以落多個clap/snare 係 2 同 4
個類
有咩問啦 答到都答

如果有需要可以live住教(最近成日手痕想livestream )
第一次黎講算唔差 我聽落都似有準備過先作

通常set定架 不過例外就係你突然有人request轉歌 咁你無準備過就即時monitor下邊個位有得入同出咁再set cue point

頭盔返：我唔係非常勁同埋一定岩 因為art既野真係無rules

仲有我樂理唔勁可能跟錯chord

thx
mixing之類得對pm0.3完全唔準
321go應該早1定2拍?
我係唔熟點樣用果堆synth
成日都搵唔岩聲
又無gear好曬時間整
同埋melody係咪可以用多幾種聲?

3 2 1 go 放岩左拍
但係所有clap 應該係 3 2 1 go 入前一拍收哂

仲有記得side chain 返d聲
你d聲個音量差太多 個pluck大聲個其他勁多

搵聲係可以 但唔好完全依靠哂佢地 因為你好難搵得哂出黎
要學下sound design
仲有無gear 唔係藉口 skrillex avicii都試過用laptop speaker 做mixing
如果完全無概念就搵下reference track 聽住對
最基本就係聲量要平衡返 eq呀 個類

Melody用幾種聲都可以
平時叫layering 但要知你做緊咩
唔好亂layer 唔係會破壞左個聲
例如你有隻聲attack好靚好正 但無high end
咁你stack 多個完全sustain既supersaw補一補咁

係完全唔識sound design
之前整pop野用builtin 諗住照用
係咪要將source放入左synth度?
mixing 基本野都識啲 mastering panning eq compression 係外國exchange玩左幾個月
不過對耳唔夠靈敏就真既

巴打 唔靈敏既另一個解決方法係睇graph睇meter
算係幾萬無一失
Sound design 簡簡單單可以開心過serum 或者 spire 玩下先 上下YouTube 睇下tutorial 咁

又唔洗將source（如果指sample?） 放落synth 到既
通常玩開既synth 唔係subtractive 就係additive synthesis
姐係有得自己出聲（wave)

要放sample既巴打應該係指granular synthesis
如果唔想知d terms 就直接skip哂佢啦 無咩影響
總之市面上大部分既synth都有得自己出聲

我用緊logic入面佢virtual synthesizer咋

我都係 virtual synth Logic 有個virtual synth都唔差 可以用住 功能算好

聽落似preset，試下唔好用preset

synth 我推介用serum或者massive
盡量自己做sound design，唔好用preset

夠竟巴打係邊個

香港除左dj use only 仲有邊間有門市

之前問過呢間DDJ-SB2, 無現貨要訂. 如果訂最好搵返DJ Use Only, 始終係Pioneer香港代理

萬聲 鴨寮街259號A地下

係呀問過最快都要3月先有，但萬聲無sb2

補充返DJ Use Only同萬聲兩間都問過DDJ-SB2但無貨

另外, 萬聲有賣其他牌子嘅DJ Controller

巴打係邊間淘寶shop買

或者去Amazon睇下

我見淘寶sb2同rb同價

搵啲有實體店嘅舖買，有保障
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【广州同步电业】￥orELSsWdrA￥

救命，我就來俾曲風搞到頭暈。有冇巴打知咩曲風嘅歌係90-100bpm，soft嘅歌嚟。我唔識點形容 有啲1999 sor

90-100
Tropical house (occasionally)
Indie Dance / Electronic ( like Madeon)
Electro pop
Synth pop

thx bro 128聽太多想慢小小

想再慢可以聽ambient

有冇人有聽Skrillex新歌 Back to the good old days 雖然唔係Edm

近排開始接觸寫歌錄音呢回事
我呢家係電結他>接JACK線>再按轉3.5MM既頭>再插落電腦個mic位>再用guitar rig5 demo黎錄
覺得幾有趣想深入研究下
有冇巴打有錄音/寫電子野經驗可以比我問下野或者上你屋企/studio撚下d器材
電野想學下寫twenty one pilots個種
我telegram係@silhungmofans

冷門系列

推一推

呢排有咩好聽

tomorrowland global journey 已買
有無巴打一齊

睇你鍾意聽邊類型架喎

圍返約幾錢港幣

Ching rich

有！！果日諗住係出面聽，有沒巴打一齊？

我想去

仲有部分Drum and Bass

20000港紙
已包所有野
淨係要預錢買野食同酒

想係無用
買飛啦，到時見

好有錢

Martin 出左新歌

好正

無人講KSHMR

wildcard

台灣樂托邦有佢份

Like a G6

哇屌巴打屈機

有冇deep house, trance 撚

Deep house

same 呢排先開始聽

有冇m83 - midnight city呢類既介紹

MGMT

放隻forever 有冇人鐘意alesso

有冇人去呀
門票可以分期信用卡比
搵緊平機票過去

KSHMR好撚正
有得去一定要去

買飛啦仲等

如果依家先買DRAGONLAND會唔會太遲

美國撚成日有得聽

不要再說了

唔會
好似仲有

Creep Serect Bazzar Extreme
好撚正真係

垃圾分區

DJ faded

psytrance

去呢個舊錢留黎去台灣算
得ZEDD想睇 不過香港搞都無咩氣氛放棄

我去s20

去EDC S20 都冇咁嬲
第一次見Rave 既分區劃到咁

有冇人知dragonland有冇得walk in啊!!!!!!

thanks

有掛

S2O要濕身

有無人有玩開Edm 作開歌咁
可以免費幫你地做mixing and mastering
有意lm再傾
純粹想mix多d練習下 同埋當幫下大家

香港有料既Producer幾隻手指都數得晒

try to name them
香港好多勁人你唔知姐

Btw大家有咩歌要人做mixing masterin可以l個m
唔pro 但免費 當互相幫下

留低Telegram啦

對日本個類有小小認識, 侵唔侵我玩

@edwinkw

btw 日本都好多勁人
kors k
ryu*
camellia

其實我淨係聽中田康貴 Daoko REOL 同埋 perfume, 呢d 算唔算 edm

有冇類似REOL 同Daoko 呢類型嘅artist 介紹？ Thanks in advance.

有冇 afrojack 粉?

Hey

佢啲 live set 好正

Synthpop, Eurobeat個類
why not

有無人有類似bad karma嘅歌介紹
或者arab嘅曲風都得

作為毒撚嘅我買左dragonland飛
有啲驚

係 eurobeat 個類...

Arab 曲風... 呢首算唔算..但已經好pop...

巴打
小弟冇音樂底
想學remix歌
買DDJ SB2睇說明書學玩好
定上網學下樂理學下 d term 先

唔太似，不過都多謝你

想問下有無巴絲打有興趣聽下啲非主流國家嘅edm
我係外國關係識咗唔同國籍嘅朋友，都交流唔少佢地國家嘅歌，例如Mauritius, Brasil, arab, Madagascar等等。如果有興趣我試下集合下。

咩區 到時大家都一齊玩架啦

覺得自己好毒，去到場啲人著衫好靚 自己就

Tomorrowland 都無人提
今晚最後機會 有無人搶飛

用DJ機接歌係mixing唔係remix，remix係重新作歌

接歌唔洗樂理底也可以，但一定要識數拍子，同埋識分啲歌係有 幾多個幾拍，例如依家嘅EDM基本上9成都係4個8拍為一組，接歌接得好係極需要對應啱拍子以及歌與歌之間入歌位置

Serato係一個DJ software，每個DJ controller都要有個software先可以mix到（除非你買CDJ嗰啲有內置software或玩黑膠碟），serato應該係最多職業DJ用嘅software，我都推薦用佢，下面條link係佢自己俾新手睇嘅教學，DJ mixing嘅基礎差唔多齊晒，可以參考下

DDJ SB2都夠新手玩，但你唔會睇說明書睇得明點接歌，我建議你上YouTube再搵人地接歌嘅片來睇，唔好只係睇DJ教學，睇埋人地mixing嘅片

另外，DJ接歌用嘅歌同你平時聽嘅電音係有唔同，嗰啲叫extended mix或original mix，前後都會加左drum位俾你入歌用，要搵定啲歌先可以接到。想知extended/original有咩分別，可以睇下面兩條片

教學：

平時聽歌版本：

打碟用版本

放開玩唔洗怕羞得架啦 最緊要享受音樂

那有錢 有機會我都想去Tomorrowland

窮學生買左780

我都係780喎 到時見

780 VIP唔抵屌囉，其實今次唔係有ZEDD我都唔會去

求電音神曲推介

....想要咩類型

岩岩電視見到Dragonland 宣傳

其實唔多識分
complextro掛

the chainsmokers首paris夠聽一排
btw近排冇乜新歌令我著迷

+x 新歌

Alesso 就出新歌

+x哥 新歌有冇人loop緊,日日loop

邊首？

Alesso 個人幾欣賞佢 但始終最愛一定係marshmello

有無人知呢個festival+ 會去呢個

Marshmello alone

Dragonland 25號有無人想組團去?

Kill the Noise

Point Point

Bonjr

sleep party people

Bonjr

Son Lux

Madeon點睇

Madeon 好野黎 唔會跟主流勁商業
玩funk玩complextro玩indie electronic

4月8號 Hardwell 同Kill The Buzz會去澳門

癲左癲左
Hardwell

SHELTER

scary to be lonely. 無限Loop

有冇人鍾意marshmello成個joytime嘅album?

留多次telegram先
@edwinkw
歡迎edm撚 搵我交流
Production skills , sound design, genre 咩都得
同埋可以幫手免費幫你mixing and mastering

日日係到loop 好撚正
25號睇zedd 2點半開始到10點半 企死人

呢首初頭聽冇乜感覺 聽多幾次就嚟唒料

個人覺得仲正過 in the name of love

有冇詳情?

佢淨係純音樂已經好撚屈機

識貨之人

最近呢兩日入坑
聽緊aw marshmello chainsmokers zedd
番工放工狂聽

Facebook 搵電音起義

有冇人一齊去25號
唔想自己一個人去

屯門人
Telegram ？

呢個一定要去

等左咁耐 佢終於再黎
希望Hardwell 都會黎香港ultra
不過佢style好似唔太主流

hard style?

Big room點會唔主流

hardwell得一首hardstyle喎

avicii - level
avicii - wake me up
avicii - waiting for love

其實佢真係好正 希望今年會請佢同armin黎香港啦
Afrojack 都ok

聽Hardwell live 真係好正

最鍾意佢後面啲hradstyle
果首 Apollo Dr Phunk remix 勁正

個兩首dr phunk remix 真係

有無人一齊組團睇dragonland

有冇人組團4月8 台灣桃園

過澳門算
台灣好貴

想問下巴打點樣做sound design? 巴打前面講用serum係咪淨係整隻聲出黎之後logic input返隻聲? 如果我貪平同方便用返logic builtin 既synth邊隻好d?

出左時間表

Seven Lions 同好

窮學生冇錢去

Hardwell 澳門做緊early bird $380 好想去

早鳥2分鐘已經賣晒

係澳門聽過佢live
15年12月
打足3個鐘好有心有力
間唔中打下hard style同trance
不過之後2016 差唔多條條list都一樣

D Fd on99
4月頭
台灣
之後s20
再去日本

個次其實我都有去 其實佢真心好正
岩岩hoa 300期 佢最後打得好正

有錢人係周圍飛架啦
話說s2o出左陣容未

btw yes,
serum 整聲 > logic input
logic builtin 既vst plugin係數一數二最好既builtin plugin (imo)
貪平既話都可以用住先
長遠黎講serum會比較好 因為serum功能比較多同埋幫你integrate哂係同一個程式到 有一個serum有時己經可以 = 人地兩三個plugin加埋